如果有ww3,會死幾多人?

第一次世界大戰中的士兵和平民傷亡超過3500萬。 其中大約1500萬死亡，2000萬受傷。 整個死亡人數包括1000萬士兵和700萬平民。 同盟國大約有600萬士兵死亡，協約國大約有400萬士兵死亡

第二次世界大戰，是人類歷史上最慘痛的災難，也是死亡人數最多的戰爭。在歐洲、亞洲、非洲的等主戰場共有5500萬-6000萬人死亡，1.3億人受傷，合計傷亡1.9億人
原文網址：

第三次世界大戰:起因:綠帽

計淨返幾多人易啲

將少於武肺總死亡人數

Fallout 852

最少死十憶，某國唔夠打會射核彈